大快活個焗豬真係高質

同個fd去食大快活，兩個都係食焗豬，點解可以差咁遠？